〈秒回〉毒撚樹窿區

隨便，講乜都得，秒回

你有冇打過飛機？

sure

唔想翻工啊啊啊啊啊啊啊

點解要做毒撚